[
    {
        "id": 14,
        "json": {
            "interactivity": [
                "testando",
                "novo"
            ],
            "name": "Flashdata Funcional",
            "obs": "Adicionando format",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "variavel": "*"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "municipio"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "testando",
                            "format": {
                                "precision": "2",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domclasse_a1"
                        },
                        {
                            "alias": "novo",
                            "format": {
                                "precision": "2",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domclasse_a2"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "domicilio_muni"
                }
            },
            "target": "muniXXX"
        },
        "name": "Flashdata Funcional"
    },
    {
        "id": 15,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo MUNI",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "municipio"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_muni"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_muni"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_muni"
                }
            },
            "target": "muni"
        },
        "name": "Sociodemo MUNI"
    },
    {
        "id": 16,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo UF",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "estado"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_muni"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_muni"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_muni"
                }
            },
            "target": "uf"
        },
        "name": "Sociodemo UF"
    },
    {
        "id": 17,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo MICRO",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "microrregiao"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_micro"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_micro"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_micro"
                }
            },
            "target": "micro"
        },
        "name": "Sociodemo MICRO"
    },
    {
        "id": 18,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo MESO",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "mesorregiao"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_meso"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_meso"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_meso"
                }
            },
            "target": "meso"
        },
        "name": "Sociodemo MESO"
    },
    {
        "id": 19,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo DIST",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "distrito"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_dist"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_dist"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_dist"
                }
            },
            "target": "dist"
        },
        "name": "Sociodemo DIST"
    },
    {
        "id": 20,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo AGLO",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "aglomerado"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_aglo"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_aglo"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_aglo"
                }
            },
            "target": "aglo"
        },
        "name": "Sociodemo AGLO"
    },
    {
        "id": 21,
        "json": {
            "interactivity": [
                "descri\u00e7\u00e3o",
                "popula\u00e7\u00e3o",
                "domic\u00edlio",
                "renda m\u00e9dia (sm)",
                "ipc (% brasil)"
            ],
            "name": "Sociodemo SCEN",
            "obs": "Flash ALE",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "cartodb_id",
                            "variavel": "cartodb_id"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom",
                            "variavel": "the_geom"
                        },
                        {
                            "alias": "the_geom_webmercator",
                            "variavel": "the_geom_webmercator"
                        },
                        {
                            "alias": "descri\u00e7\u00e3o",
                            "variavel": "descricao"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "setor_censitario"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "popula\u00e7\u00e3o",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "pop"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "censo2010pessoas1_estimativa_scen"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "domic\u00edlio",
                            "format": {
                                "precision": "0",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "domtot"
                        },
                        {
                            "alias": "renda m\u00e9dia (sm)",
                            "format": {
                                "precision": "1",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "dom_renda_media"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "bracec2010dom_posse_estimativa_scen"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        {
                            "alias": "ipc (% brasil)",
                            "format": {
                                "precision": "3",
                                "type": "round"
                            },
                            "variavel": "p_brasil"
                        }
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "braipcgmcat_estimativa_scen"
                }
            },
            "target": "scen"
        },
        "name": "Sociodemo SCEN"
    },
    {
        "id": 22,
        "json": {
            "interactivity": [
                "editado",
                "populacao",
                "pop_hom",
                "pop_mul",
                "domclasse_a1",
                "domclasse_a2",
                "domclasse_b1",
                "domclasse_b2",
                "domclasse_c1",
                "domclasse_c2",
                "domclasse_d",
                "domclasse_e",
                "domtot",
                "dom_renda_media"
            ],
            "name": "Municipio",
            "obs": "Observa\u00e7\u00e3o",
            "params": {
                "a": {
                    "column": [
                        "*"
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "municipio"
                },
                "b": {
                    "column": [
                        "domclasse_a1",
                        "domclasse_a2",
                        "domclasse_b1",
                        "domclasse_b2",
                        "domclasse_c1",
                        "domclasse_c2",
                        "domclasse_d",
                        "domclasse_e",
                        "domtot",
                        "dom_renda_media"
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "domicilio_muni"
                },
                "c": {
                    "column": [
                        "pop as populacao",
                        "pop_hom",
                        "pop_mul"
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "populacao_muni"
                },
                "d": {
                    "column": [
                        "nome as editado"
                    ],
                    "ref": "recid",
                    "table": "spareamuni"
                }
            },
            "target": "muniXXX"
        },
        "name": "Municipio"
    }
]
